最吸引都係watch

舊錶帶用得返
心率偵測加強
電子心電圖
大mon
新crown
薄左
快一倍
watch OS5 對講機

又多新features又轉樣，用緊S2都想轉